九龍站圓方準時安全

未走快走,晏啲唔敢講

市民不合作運動成效好低
你地有份聯署嘅車長只要集體罷工就好大影響力架啦
港鐵車長們 求求你

唔好文宣同賽後檢討住, 啲狗搜捕緊義士未安全呀

檢討聽日先, 救人緊要啲